Тестовое задание
Подготовил: Евгений Богданов <admin@prow.su>

Тема: Проверка способностей кандидатов в PHP, MySQL, HTML, CSS, JavaScript и основы Linux.
Задача: Создать страницы для отображения движения транспорта и фиксации событий.
Условия:
База данных: одна БД, одна таблица. В БД требуется хранить информацию о номере транспортного средства. Важные поля: ID записи, наименование транспорта, номер транспорта, дата-время фиксации события, направление, маркер ручного ввода
Первая страница - отображение (index.html). Выводить элементы таблицы в порядке убывания по дате, исключая ID записи и маркер ручного ввода. Автоматически обновлять таблицу на странице раз в 5 секунд с дополнением новых записей (старые не удалять из DOM), создать обработчик для чтения данных по AJAX
Вторая страница - добавление путей вручную (form.html). Создать форму, в которую можно вводить наименование транспорта, номер транспорта и направление. Добавлять данные в таблицу с маркером ручного ввода и текущей датой, создать обработчик для приема данных формы по AJAX
Автоматическая периодическая задача: раз в 7 секунд добавлять в таблицу случайные данные о наименовании транспорта (например автобус, троллейбус, трамвай), номер от 1 до 100 и направление (перечень предопределенных улиц, например: Чехова, Пушкина, Герцена и т.д.) + удаление старых записей старше 2х минут, кроме тех, что добавлены вручную пользователем на второй странице.
Конечная программа должна работать на сервере Apache или nginx с поддержкой PHP 5.6+. Все запросы и автоматические операции, включая листинг SQL-запросов с параметрами должны записываться в лог-файл в корне директории сайта.
Завершенное тестовое задание следует прислать с исходными файлами и SQL-дампом базы, запакованное в zip-архив.

Примерное время на выполнение задачи для специалиста, который умеет работать с вышеперечисленными технологиями составляет 5 часа (включая тесты и настройку окружения).

Для фронтенда не обязательно оформлять таблицу и форму, можно использовать Bootstrap и jQuery.

Использование backend-технологий не ограничено (разрешено свои наработки и/или библиотеки).
